代領p牌

是咁的，小弟因爲有事唔得閒攞p牌，我老豆續領車牌，佢想幫我攞埋，咁可唔可以我授權俾佢代攞？

佢都係想佢幫你俾埋果90蚊姐

我本身都話等我返黎拎，佢都想拎埋，只能說他是親愛的爸爸

授權書上面有你簽名就得
比身份證副本佢

Ok,唔該巴打

會唔會收返學牌？